天氣越寒冷，老衲越強大

咁你夏天咪好撚廢？

生係香港難為大師

夏天令大師廢得只剩下手指上連登發貼刷存在感，告知世人還未見佛祖取經

衲dee好ho ball

南京事件都係冬天發生

咁係咪啫係
天氣越炎熱，老衲越頹廢

老衲回哂塘

又迫到衲dee棄po潛逃

咁你咪無鳩用？

好野喎，過到個夏天

仲有3年就要收皮

納dee比啲新意啦
技窮啦

納dee 可唔可以用你強大既碌尻去抽打我？

個gag我中學睇到大學grad

樓上班on9仔

即使喺夏天 納dee條高射炮都輕鬆射穿太陽

年經

衲DEE又要一路食狗肉一路打女人